真係有必要改名咩 明明我講完大家都明...

琴日英文堂老師問我地嘅飲食喜好
我舉手答"I hate Chinese food"
班入面有位大陸嚟嘅同學即刻打斷我
話我指明Chinese food
係歧視中國 係想污名化中國

佢好嬲咁問我
世界各地都有食呢啲嘢嘅舖頭
點解我係都要用Chinese嚟歸納佢哋
我解釋話我唔鍾意嘅嘢食
都係源自於中國嘅菜式
所以先話係Chinese food
佢反轉頭話我根本係怨恨中國
先會將食物同國家擺埋一齊講

然後英文老師譚sir行過呢處理我地嗌交
嗰位大陸同學屋企係校董又有錢
譚sir偏幫佢都係預咗
警告我唔好再用Chinese food形容自己唔鍾意嘅嘢食
仲決定將我形容嘅食物統一改個名
叫做咩ONLUN-79 繞口又難明
仲叫全班都要用呢個名refer我唔鍾意嘅嘢食

最後譚sir叫我重新答多次
我見班上面有咁多大陸人
費事惹禍上身
低聲下氣咁講左句"I hate ONLUN-79"
之後成日都冇人再提過Chinese food呢兩個字嚕

續集: 美國小侵同學無視譚sir警告 多次使用"Chinese food"二字 稱"我們知道 他們都知道這些食物的來源"

續續集: 台灣小英同學一個月內遲到4次 譚sir卻稱讚所有中國學生0遲到惹爭議

好尷尬

你估你伊索咩.....

柒到唔敢睇

睇左一半愈睇愈尷尬....

講人話，ok?

譚sir有茶錢收

哦！隱喻得好好！嗯！